放煙為記號？？？

點解不停有自己友放煙？

黃大仙好似無放就衝？

深水埗放完煙就係鏡頭下打人

今日觀塘都係一有煙衝

幾時開始咁古怪
未有狗就放烽煙
通知邊個